唔好理金毛仔住,已CONFIRM搵到兩件公安

咪撚理金毛仔

徐錦煬係福田分局輔警

林志威都係福田分局輔警

咪撚理金毛仔,已CONFIRM搵到兩件公安

徐錦煬係福田分局輔警

林志威都係福田分局輔警

唔推唔係人

煲大佢

Push

推
兩個公安
帶棍入機場

仲想冇事走？

大陸仔有樣睇架喎真係

我猜係果邊派過來影大頭相，做過關人臉識別用。

推

push

你地唔好咁傻。list對左名就以為真係果個公安
PRC 名個撚個都一鳩樣架
求撚其一班機有幾個 同可同姓
要識FC 對就對證件no.

利申地勤

兩個都唔係大眾名
仲要同一間福田分局
事實上係惊無可能
唔好理煲大左佢先
外國已經開始有人講

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留
[img]